正股驚閪？？？

留番比個孫啦

又冇左幾%

股災後十年龍市啦，驚閪
你出年就死既，咪留俾個孫
rip🙏